有冇巴打做翠華

究竟個肉醬意粉用咩牌子既醬
好撚有肉味
唔似其他，蕃茄醬扮肉醬

唔多覺

其他連鎖毫無肉味囉

前幾日辭左工